Objetivo e Resumo do App
O objetivo deste sistema é criar uma plataforma de gerenciamento de inventário de estoque que permita o controle detalhado dos produtos e locais de armazenamento. O sistema facilitará o processo de inventário, desde o cadastro inicial de produtos e locais até a execução das contagens e auditorias necessárias para garantir a precisão dos dados. A estrutura do sistema deve suportar a criação de inventários recorrentes e gerenciar o ciclo completo de um inventário, incluindo a correção de divergências e auditoria dos dados.

Descrição Completa do App
O aplicativo de inventário de estoque oferece uma solução abrangente para empresas gerenciarem seus produtos e locais de armazenamento de maneira eficiente. A plataforma permite cadastrar produtos e locais de estoque com facilidade. Estabelece um fluxo de trabalho para criar inventários com códigos únicos, associar esses inventários a tipos predefinidos (como Anual ou Mensal) e acompanhar seu andamento desde a abertura até o fechamento.

O sistema de inventário contará com três etapas de contagem, garantindo que quaisquer divergências sejam resolvidas antes do fechamento final do inventário. Além disso, ele armazena informações sobre cada operação, incluindo o usuário responsável, permitindo auditorias completas das ações realizadas.

Funcionalidades do App para um MVP
 * Cadastro de Produtos: Inserção de novos produtos com detalhes necessários (nome, SKU etc.).
 * Cadastro de Locais de Estoque: Registro de locais onde os produtos são armazenados.
 * Cadastro de Estoque: Associação de produtos a locais de estoque com quantidades iniciais.
 * Criação de Inventário: Geração de inventários com um código único e seleção de tipo e status.
 * Contagens de Inventário: Realização de até três contagens por inventário para validação de dados.
 * Status do Inventário: Atualização do status do inventário conforme o progresso (Aberto, Em Contagem, etc.).
 * Auditoria e Logs: Registro de todas as operações realizadas no sistema por cada usuário.
 * Fechamento de Inventário: Ajuste final dos estoques com base nos resultados do inventário.

Telas Necessárias para o App Funcionar Perfeitamente no MVP
 * Tela de Login/Registro: Autenticação de usuários via Supabase Auth.
 * Dashboard Principal: Visão geral dos inventários e ações rápidas.
 * Tela de Cadastro de Produtos: Formulário para adicionar e editar produtos.
 * Tela de Cadastro de Locais de Estoque: Formulário para adicionar e editar locais.
 * Tela de Cadastro de Estoque: Interface para associar produtos a locais e editar quantidades.
 * Tela de Criação de Inventário: Formulário de criação com opções para tipo, datas e locais.
 * Tela de Contagem de Inventário: Interface de controle para registrar contagens e ver divergências.
 * Tela de Revisão de Inventário: Visualização para auditoria e fechamento de inventário.
 * Tela de Logs: Listagem de todas as operações e auditorias realizadas.
 
Possíveis Funcionalidades Futuras
 * Relatórios Avançados: Geração de relatórios customizáveis e exportação para formatos como PDF e Excel.
 * Integração com ERP: Conectar com sistemas de ERP para sincronização automática de dados.
 * Notificações e Alertas: Alertas automáticos para inventários pendentes ou potenciais divergências.
 * Análises de Tendência: Previsões baseadas no histórico de inventário e padrões de estoque.
 * Mobile App: Aplicação mobile complementando a plataforma web para inserção rápida de dados pelo smartphone.
 
Recomendações Técnicas
 * Frontend: Angular
 * Backend: C# ou NodeJS